歐盟首批中國疫情時發虛假消息 中方促秉持客觀公正

歐盟首批中國疫情時發虛假消息 中方促秉持客觀公正

歐盟首次公開點名批評中國，在新型肺炎疫情期間散播虛假訊息，損害歐盟以至全球民主。中國駐歐盟使團發言人指，歐盟選擇性提及中國，卻對蓄意反華和違背科學的真正虛假訊息不聞不問。發言人又指相互指責無助於抗疫國際合作，敦促歐盟秉持客觀公正立場，科學理性處理相關問題。在北京，國務院新聞辦主管的中國人權研究會發表文章，指美國政府在應對疫情上自利短見、任性低效和不負責任，優先考慮資本利益，無將民眾健康放首位，造成約200萬民眾受感染，逾11萬人死亡的悲劇。

2020-06-11 21:55:33

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

唔敢屌EU

Push

美國 英國 歐盟 澳洲 日本
外交部每日loop一個

埋位喇
買定離手

開始追數

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街